有冇人自己好慳但係有個大洗男/女友?

覺得呢種情況好似好難行落去

(前提係兩面都唔算富有)

沒有 從來都沒有

有,迫佢儲

btw條女收入差唔多我double

財政問題都係關係維持一大因素

行業問題, 葡萄唔黎,佢人工高係一定嘅
自己就要俾人屌幾年先有佢起薪

唔係 我認同你 而家傾掂好過結婚後先奶野

可以嘅有邊個男人唔想搵大錢養埋條女呀
btw,我仲未諗結婚
有錢都買左樓先

叫佢一齊儲錢

我女朋友係超級慳妹 我自己就好鐘意亂買野

多數都係男仔大洗女仔慳，
我同男朋友就啱啱調轉

最後我都變成大洗
然後散ed